覺唔覺蔣志光唱功屌打男金李克勤

一聽就知光光有實力

邊撚個